[IQ題]知唔知點解西部牛仔多基佬？

希望冇人秒
2頁後開估

互射

秒

K.O

因為西多屎

真係秒

此post已完

下次諗個難少少好冇
入黎第一個留言就秒左